燒山：中國沒有能力武同臺灣

btw燒山笑得好衰

武統

能力就梗有
統完會亡黨滅國咁解

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

台灣就黎比燒山燈死

佢今次燈台灣咁多次 台灣實俾燒山燈死

台灣係咁先了

台灣真係

終極攬炒大師

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡廣場

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 19:00 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

中國一直都有能力武統台灣，只要美國佬講明唔出手，一日內台灣一定收皮

唔好燈人得唔得呀

燒山搞左移民去台灣架，點會揾自己教飛

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

燒山無啦啦做咩搞台灣, 繼續燈華記算啦

支那邊敢打，佢一打，沿海個d上海全部唔洗要，你估人地唔敢還拖

台灣rip

咁佢移民台灣把撚？

咪撚再抹黑蕭生

燒山過到去辦完移民手續就武統

幾時講香港無能力獨立

真正㩜炒

支持武同接台灣手足回香港

濫乜鬼呀，一話打，分分鍾粒飛彈都未射，雜種已經被自殺，你估班友咁愛國

佢要移民過去,唔好燈

飛彈流的確係防唔住
第一近 第2多 防空都防唔晒
不過你可以諗下之後既就係8國聯軍一星期內集結
係南海一路沿海更打上去

佢好想台灣死?

燈完韓國魚贏唔到之後
又燈中國武統唔到台灣

有就一定有, 問題係會唔會, 同做左會點
重點台灣都無石油

佢又冇講錯
要不計後果咁打
幾十年前都可以武統到

問題係之後會點

呢個時候玩武統真係想自殺咩 甴近平唔會蠢到咁掛

冇了冇了

又黎

假如全世界抽手旁觀
你可以打到，但都管治唔到

屌你老母燒山，收下口啦，應講嘅唔講，唔講得嘅就講

燒山發功後萬事皆有可能

台灣：

燒山一移民去台灣 第一燈就盡出全力
Rip台灣

瞓晒身去燈佢到底有幾憎台灣

屌啦

佢係唔係想一人之力同台灣攬炒
係咁燈自己

燒山又燈蔡英文又燈台灣 係咪收左錢呀

現在支那既經濟九成係靠沿海地區維持

台海開戰台灣固之然會收皮，但支那一樣會變返60、70年代，所以目前情況台海開戰既機會係零

其實又真係有足夠實力武統既

係支那唔敢

我

屌

!!!

台灣....

好彩燒山淨係燈有冇能力而唔係燈會唔會

想問呢套係咪雷霆救兵

台海開戰有一個前提：支那經濟已經差到用宏觀調控都壓唔住，再唔發動戰爭轉移國內視線+實行軍管隨時亡黨，中共先有可能對台發動戰爭

要打爆台灣有幾難

只係損人不利己

唔好再講啦燒山

臺灣有能力文散中国

佢最後下結論唔會

等侵侵破你燈

咁你走去台灣做咩野

佢去台灣都等於台灣玩完架啦 RIP

就係去做臥底

呢種燈係無效果

老燒攪緊台灣移民生意 , 會不斷唱衰香港 , 唱好台灣

能力一定有 用唔用到咁解

咁真係燒山好野

唔好玩啦，台灣個地理環境咁好守，一日一定收唔到皮

焦土都係能力喎

收聲啦好嘛！

係

佢共諜

佢條片入面有講唔信會武統

咁又唔會俾佢燈到
美帝唔會放棄台灣

痴線屈到無野好屈，佢頂多係大愛左膠

2020年武統台灣

中國曱甴黨真係傻ga

自古以來台灣係中國領土
但燒山話清朝前中國未曾統治過台灣

燒山合家移民台灣, 點知轉頭就被人武統左

燈力非凡
佢好易燈死埋自己

如果比人武統咗小英會唔會比支共判死刑

何謂收皮先 中國d人上到岸佔到塊地定就咁摧毀d建築物先

缸瓦碰瓷器
就算美國唔出手 比支那打贏台灣又點
但上海 深圳 香港呢d經濟命脈比人移平
再炸斷佢幾條高鐵 支那經濟都有排衰
經濟一衰 支那應該會大亂 再次亂戰

全台灣變哂集中營

屌

如果維尼個位不穩 佢可能做得出

魚死自然網破
反正都死硬 不如博攬炒玩多幾個月

怕文統多啲

淨係1V1又核平台灣咁就一定有 但做完有後果咁解

點解美國唔俾粒核彈台灣揸手？

屌，好心佢自己諗住移民台灣，就唔好燈啲咁既野啦

武统台灣後，中國更仆街，再沒2個中國扮傻唔理條約
全世界催一個中國繼承者o

不嬲都有能力，論武力不嬲都係唔夠抽
但係如果可以單純用武力就唔洗到今時今日都搞唔掂啦

其實燒山既分析係好有邏輯同道理，問題係佢燈力太強大

呢個真

燒山登自己 何必呢

2020亮劍

日本當年都有能力偷襲珍珠港

小學生喎

有無能力同做唔做無關係既

靜啦

咁佢背後仲有班智將嘅

無錯 此其一

但佢唔聽呢 且有班人有心玩佢
唔係貿易戰一早完咗 唔洗拖到現在玩搵地方簽

燒山可唔可以講下周同學必死無疑呀

這種人來我們台灣應該是不受歡迎的
很難融入台灣社會

燒山會唔會成為第一個
因為太撚燈而被拒移民既人

自己又話移民台灣

之後係咁燈台灣

想點

14億人一人一淡口水台灣都陸沉啦
問題係佢要使幾多錢同人力物力先打得沉台灣
要知道佢架航空母艦連艙門都閂唔埋

下 真?

因為把口被拒移民

佢攻台其實有時間限制 美軍一定會出手
但短時間內登陸+攻佔台灣 我唔覺得中共有能力做到
一攻就要準備幾條戰線 甚至係ww3

我支持共匪武統呀
置諸死地而後生

唔係咁講 ，而家既美國真係會見死不救，美國唔想攬炒全世界 不嬲美帝都係假仁假義

Rip 灣灣

台灣國民有難了

我估當解放軍一出台灣海峽 我估已經有美軍既第七艦隊係附近等緊

支共會打登陸戰

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

廢老post block

能力就一定有嘅
但代價一定好大
就咁就登陸而言
第一批支共部隊頂盡咪用到96式
99式呢啲未必喺第一輪
台北嘅M1A2T, CM11勇虎之類應該可以頂住
只要捱到美韓日出手就可以守住
況且唇亡齒寒，韓日都好大機會幫手

佢係有能力催毀台灣，但無能力統一台灣

燒山有幾憎台灣？

二戰攻波蘭咁款

一攻就開三戰

美軍軍

靜靜地贏唔得既

屌你都母

靜靜⋯⋯

收聲啦

實力係有，但敢唔敢係另一個問題

世界局勢掌握在燒山之舌上

燒山無諗過台灣人無香港人咁林善
佢繼續登的話
呢次去台灣真係內有去無回
係香港人先會咁忍佢

係拯救大兵雷恩

出手？參考土耳其攻打敘利亞

睇到個GIF 攪到又想睇返套戲

有冇能力同敢唔敢兩回事

靜靜地贏.gif

搵人收佢聲